如果掉返轉用Dark Souls方式玩無雙系列

你係一個兵仔只可以用翻滾同斬擊（可能額外加少少技能）
然後大佬係三國既無雙猛將
咁樣會唔會好玩d

好多年前koei出嗰隻三國志online咪咁玩囉
不過極速摺咗啦

赤壁個戰場咁大，淨係執屍都好高難度

無雙數量無雙攻城玩法+ds卒同boss